屌劉曉波關香港撚事啊，共產黨快D拉佢去打靶啦

Agree 鬼叫佢係中國人咩
唔抵可憐

起碼對樓價冇影響